中大二橋 3am 記者會直播

apple live

希望唔好變大台

中大二橋3am 記者會直播 !
話有重大事發佈

散水?

推

?????

諗住棄橋？

蘋果記者話 中大學生話有重大宣布

好驚 咩事

散水離開二橋並停止堵塞 @0.99
升級武力 @100
設定陣地固守二橋至被捕同學撤控 @500
被捕同學變 condom @1.01

當佢係精神支柱，支持暴大

希望其他大學可以一齊組織據點 @250

宣布守護中大一役勝利？

應該係

如果唔散水 開咩者記會

似整頓下軍紀多
人多太亂雜

宣布中大獨立

炸橋??

宣布中大獨立 @999

push

Link?

睇埋就訓

被捕手足變condom

最有可能

3點開記者會 開完黎明行動

開記者會係因為聽朝會開返吐露港公路南北行各一條行車線，塞撚死啲車，同時1，2橋並不會還8半步，行車線現階段只會開24小時。

有傳賣橋換手足？

千祈唔好左膠回魂

分組討論

開返南北行車線各一條

佢好緊張

嘩屌，放棄一條路
目標係癱瘓香港呀

釋夠善意未，示好呀

幾好 真心

死on9

唔好心急, 慢慢講, 呢步係第一步

開路

24小時only

開放 24 小時
from 15NOV 0600 - 16NOV 0600

開記者會係因為聽朝會開返吐露港公路南北行各一條行車線，塞撚死啲車，同時1，2橋並不會還8半步，行車線現階段只會開24小時。

牛佬們聽日準時返工啦

開返南北行車線各一條 維持24小時

唉
佢講得好差下
態度
聲線
不斷望電話...

塞撚左個腦

左膠禍事

讓橋24小時

Set deadline

唔係話d乜

搵個識講野既人出黎講啦...

24小時開黎把撚

cu搵唔到個講野好d既人?

緊張都好正常嘅姐

無經驗就係無經驗

不斷望電話
影相觀感好差

讓橋加deadline, 堅持一定要有區議會選舉

不完美 有待改善

開黎做咩
一係開晒
一係一條都唔好開啦

左邊果個都講得好d

咩料⋯

wtf?
一班唔係中大人喺2橋開記招？

係
左邊果個好好多

um... 呢個係邊個傾出黎既決定
feel 到呢位手足真係緊張， 講得麻麻

肯定無準備啦

樓主全部收嗲啦

勇武隊黎

傻撚左咩

今朝肥菜講完....
即開南北各一條

睇下人性係咪真係咁自私啦
香港人

多謝

如果係兩邊加埋放一條等對頭掙路仲正

2橋嗰班都唔係cu仔

上面屌乜
佢講每一句都係成個香港睇住
講錯用錯字眼都可以好大影響
緊張係正常啦 又唔係上開電視 又唔係政客

佢地岩岩先開完會咋，算係咁啦

唔應該答記者問題

點都支持

點解要比人返到工， 乜唔係無限三罷咩

成個fb留言都係supportive既留言 得依到係咁屌

連登仔idea黎

應該唔係cu 人黎， 我覺得可能係小朋友姐。
有準備底下真係唔應該講咁差

開一條先正
塞撚到爆

係

唔識講嘢觀感好差
左邊果個得體好多

唔可以有談判，只可以接受或否決五大訴求

現階段不會棄守任何一個據點

唔洗睇連登啦

圍城必闕

3點呀大佬，搵唔到個口才好嘅都好正常啫，臨時臨急

開一條係高招黎
塞撚到爆

釋撚完善意未呀，中大仔，不停用埋D匪語

一定係cu人啦
cu點會唔比cu人代表佢哋開記招

agger, 埋大都係，5 線jam 1 線

有咩問題咁撚威唔見你係cu二橋講？專重前線決定

會塞車

完了

左膠贏左

咩料呢個到底係咩訴求

無份上場既起呢到指指點點

內容我唔想批評

但係講到1999咁
語氣態度

你代表緊成個中大㗎老友
下次可唔可以留意返呢一點
搵個講嘢叻嘅人差好遠好遠.....

年青入第一次講算唔錯喇

係啦

不如你試吓食三日二噁英
守城3日
再用一個冷靜嘅情緒咁樣面對傳媒
你都唔得啦
體諒下啦
佢而家講每一句都仲食緊二噁英嫁

五大訴求呀！！！

上面果班係咁屌佢地緊張望稿的人想點?? 我諗剛剛開完會就開記者會, 又無咩經驗, 好正常架喎

想問點確保另外兩條線塞到

夜已深

非常尊重前線決定

都唔係無人到咁呀
我就唔信成間大學搵唔到好過佢

小小意見 可唔可以唔好一路睇一路不停讀錯字

冇啦啦講咩區選,關咩事

眼都要遮埋呀！

連登係張床到屌勇武

連登真係平行世界

係呀
態度同語氣其實好重要㗎...

風向撚

開一條仲衰過唔開
想U TURN都走唔到

成個大環境

麻麻地
民間記者會冇中大手足係入面咩
中大咁多人

成堆冷氣軍師

尊重前線

緊張係正常嘅
善意黎講係在場嘅嘢一齊傾 所以我尊重

咁樣 你叫理大手足情以何堪?
重有訴求竟然係掛勾24/11 區議會選舉, 三罷目的 五大訴求提到唔提?

下次你出去講

係得連登仔咁痴線係依啲情況下仲會屌自己友

變左大台,同政府講數

佢地話現場幾百個手足討論而定
尊重佢地決定

我覺得講區選無問題

專重前線決定

btw 五大訴求?

人地政府三番四次澄清唔會取消區選，仲講咩區選

同RB留一條冇人清道理一樣

係學生，唔係示威者

兩個世界

三罷只係口號

做得好

咁 care 區選做乜 ?

五大訴求呀

明明成個直播留言都係支持連登真係平行時空

留一條真心正

佢哋只代表開唔開放條路

當然有權代表中大
咪分化

區選

被捕手足呢

開一條路係心理形路障
塞哂 啲人會嘗試清
開一條 你終有一日會過到去 你就會唔清

唔算左膠做法，幫人罷工有好多方法，總之塞到車就得啦！

我都覺得冇問題

五大訴求, 缺一不可.

如果連記招都唔搵翻cu人出黎講
我真係覺得本沒倒置

大學生始終都是大學生， 諗野仲幼稚過林鄭月娥

咩事 仲信政府

呢度同fb留言既態度完全係相反

我唔信唔係cu人啦

冷氣發言人

你信政府?

南北各一條線
真係人性大考驗 究竟藍絲會唔會落車清rb啦

開一條等佢自動塞到爆不嬲係連登諗出黎 屌咩？

無論結果係點 都全力支持手足決定
屌你學下藍屍盲撐果種意念啦 做咩都撐到低
我唔理開一條又好 聽日鑽地鑽爛晒吐露港都好
全力支持 永不指責

佢地只係代表中大啫 唔好將佢視為成個運動嘅代表 差好遠

五大訴求呀！！！
大三罷既目的呀師弟

開一條好過封哂
之前都有post研究過
開一條就會全部車好乖咁過，冇人會落車清rb

唔識官腔
口疾疾
用字唔精準
內容冇準備好
好大進步空間呀手足

區選重要過手足?

你咁撚叻你去講啦垃圾
擋子彈又唔敢又係度阿支阿左

所以點解河童同梁天琦成日俾人吹奏，出黎講野真係好難，民記開左咁多次都係柒下柒下

真

on9 到喊

幾時有拖過區選呀

打稻草人

on9 到

可圈可點唔係咁解

中大好難長期守
守又難過攻
以退為進

AHHHHH可圈可點咩料

共諜完美代表抗爭者

你擋緊呀依家

唔撚係你緊係輕鬆
又要聚集入面既人傾 又要預準稿 又要驚變成大台
又要搵人做代表

佢硬開嘅咪連剩低個條都塞埋

都唔知喺到屌乜

正 留一條冇人清

仲前線，前線走撚晒啦早就，兩三日都無野做緊係出去幫手，我覺得佢地而家傾出黎既都唔知係乜，係都提五大訴求先到區議會啦

點解唔同民記個班夾一夾

約定俗成啦

on9 現場勁多人屌

咁河童同梁天琦講嘢真係一流

講馬要快過隻馬？
更甚你知人咩料咩

大佬， 善意批評係咪應該都要接受， 大家都明佢辛苦
但開得記者會其實門面野真係要做。
唔係話屌， 當俾個意見姐

可圈可點唔係咁用..係咪真係中大生黎

唔算係大台，佢哋嘅決定無變過初衷，只係方法調整

唔排除班狗會出黎清

夜深風向撚又黎料

留明等睇連登冷軍大規模割

好想知屌人個班 有無係中大訓過夜 守過

我無所以我respect

聽日警察會繼續幫佢地封死吐露港
你估林奠會中圈套咩

block

看似讓步，其實係俾多條路你塞

夜已深 連登風向係咁

訴求竟然只係24/11區選?
我想問呢個就係琴日佢地開會得出嘅結果? 唔係掛?

問題是, 開番其中一條南北行又點
沙田果邊狗封晒
開左都通唔到

真係上fb好過兒登

有咩問題？
開記招係交代中大人討論嘅內容同結果
只要清晰交代到就得
我寧願佢望住電話講 好過佢講錯

隔離登都屌緊

Cu人黎嫁白痴仔，你估對咁多鏡頭開記會仲比記者問野會唔緊張咩

深夜連登

中間果位咁驚就唔好爭住講

証明唔係一個人既決定

陣地係中大人用條命打返黎既，開定唔開，留定唔留，我地都要專重，我地需要做既係提供支援

諗諗下 高招黎

照罷工

打稻草人

on9 到

講得差係事實
搵到個講野較好既人應該唔難
唔係體唔體諒問題 啲野本身就唔係講本我地自己友聽
講得差真係會令成個觀感變差
利申 守城3日

講多錯多不如唔好開

邊個一清 中大同學就會封返成條路
然後清嗰d 就會俾人屌

其實說話技巧唔係差咁簡單

而係零分....口吃 1999 冇語氣

反正都遮樣望電話讀，
現場搵個大膽啲演講叻嘅人好難咩

對唔住都要講我真係要批評
一定要改善

咁樣比對家睇真係得啖笑咋

班狗要清，你封晒都會清架啦

過左12點
今日風向:屌中大係鬼

yes

左邊果個淡定好多

有路 D狗唔俾人行 責任就係D狗到啦

到時候就可以拋翻個波俾政府 係政府唔開路

咁真係抵屌 明明乜春都冇落袋 就鬆返個春袋
大家聽朝準備定救暴大都得

天琦一開始都係普通
過左咁耐先進步
反而河童真係好

空投/留一條路係好事黎
夜晚風向撚開始屌

Be咩Water
五大訴求呀

【請杯葛中大發起嘅佔吐露港公路行動】
點解要將成個運動矮化做保區議會選舉？屌你老母啊中大學生會！我哋大三罷係因為我哋五大訴求啊，騎晒所有人去推區選。唔好去幫佢哋，唔好送物資俾佢哋。

佢一講反而更大機會取消區選

點解唔講五大素球

lm俾人話你分化撚

究竟善意係咪GAS ? 可以釋出

可唔可以棄用大陸話, 講返香港話,

係 展示善意 , 或者更簡單, 表達善意

你開得24小時，之後就關，咁釋咩善意，都冇logic
用咁既善意叫人唔好取消一定唔會取消既區選？

條橋係由中大手足打返黎 現場決定有乜問題
唔通坐係屋企既連登仔指指點點咩

夜晚既連登真係好撚柒

一早mark撚晒你班on9啦

有句野想講, 中大手足讓得出嚟, 就一定打得番出去。信中大既手足, 唔好覺得讓出去就攞唔番番嚟.

可唔可以提下 五大訴求

都幾多5毛

打稻草人

on9 到

係咪大學生黎架屌

講野又口疾

收聲啦柒頭

手足瞓哂準備旭日行動，得翻mon post狗同風向撚

留一條就冇人清

都係細路仔黎ja 呢幾日仲受到咁大驚嚇
巴打 你做開外交官?

全力支持手足決定！

支持!

又話要政府要承諾唔會取消區選，後面又話政府誠信破產，咁點解仲要傾 區選繼續都仲有大把dq既手段可以玩

叫價咁低做乜
區選係唔係都唔會停

深夜兒登

支持前線決定
要進要退都要支持

ɢᴇɪ 黎 ɢᴇɪ 去 ɢᴇɪ夠未 搵個正常D既出嚟啦

口材係唔好
但反而後生仔咁樣個感覺幾誠懇
我又覺得對外效果唔會太差

點樣去做到只開一條

冇佢地=守唔到 守唔到=呢家冇記者會
冇去過現場 真係唔好批評咁多

唔好太高要求，人地只係20頭就要面對咁多記者，又要注意講嘢姿態唔可以令自己變成大台...

好撚多Cu人都唔知2橋開記招

河童嗰d 係一嗚驚人
天琦係feel 到佢種誠意

set timeline要政府回應ok呀
唔係又磨下磨下消耗晒

夜晚嘅連登真係睇到人燥底

好撚嘔心呀 釋出善意
蝗語先唔講 依加對家有撚善意

屌咪屌囉，唔撚比屌得呀？

下 講咩區選
做咩唔係deal五大訴求

我諗佢地覺得就一條路邊會換到你五大訴求

以後中大再有press con
釋出善意應該得1.00000001倍

記者都問5大訴求

記者幫手

係，覺得自己好垃圾

係囉 睇Apple好多都係支持

割你老味咩 講兩句就話割
事實上係無啦啦將中大事件掛鉤區選
講野又真係有d 1999
盲撐都有個譜

深夜連登係咁

吓？

唔該曬記者

唉

中間果個唔好爭住講唔該

助攻

有人偷雞用第2條 咪垃圾封哂全部囉

呢個記者幫到出哂面

要記者 開哂口提水
先提五大訴求

不完美 可改善

就算係大台都只係二橋既大台姐

冇時間記熟犒
再加埋緊張
大把議員講野都好差啦
唔好話佢講得差啦

有記者提水喇

大家聽朝睇實個春袋
暴大可以退場

唔好咁短視

咁你又覺得應該做啲咩

收皮啦，你有份守？咁你唔死出黎講

呢個post d人cls
條路人地用命換番黎

佢又唔撚係開哂
今日夠封死大西北撚咪一樣返到工
開南北行一樣塞到仆街
cls

其實隔離個兩個講野好過中間個個， 偏偏中間主要發言

區選好重要？ 血債票償？ 笑出聲
仲膠過2014

小心有人係樽頸清路障

佢哋講到把口都震晒呀 你班仆街冷氣軍師喺度屌屌屌

支持
釋出善意比香港人
+ 只開一條線比人塞

屌人講野差個啲
出咗門口先講野啦

唔係啊 我覺得左右果2位都講得幾清晰啊

乜你expect林病幼稚過大學生？

agger

又開行車線

又停360

好波 釋出善意

撞咪

示好

係 block到手軟

留一條先正，仲塞過封死曬

呢個post係咪可以搵到好多人嚟block

其實冇 大家聽朝自發封返

加油手足 支持你哋深夜連登一向係咁 唔好灰心 面到咁多人一定好撚驚

屌你成班冷氣軍師

gphone係天生㗎

反對既咪 去現場同手足傾 同手足表達囉
人地都話同咗盡量大部分 現場留守既傾
你估係港共咩

記者

weekend先開嘛

其實係以退爲進，佢將區選個波拋返落政府到，無承諾區選取消個責任就係政府度，有承諾嘅話都中block左其他路線，基本上已經塞死

讀緊u既頂多咪21，22

開24小時 依家係示強 證明控制權係佢到 政府要跟我地規則玩 其實係成個運動第一次做到

真
明明留一條行車線係高招黎

會支持同理解, 但對答可唔可以做得好D

不停"重複一次" 同正苦人肉錄有咩分別

今次決定係回馬槍, 打既係溫情牌

Block 撚到手軟

好彩識停
嚇到心都離一離

兒登
人地都話傾好曬
你咁撚叻落中大屌佢地囉

係咪想分擔出面d警力，d狗實攻架喎

支持行動
但覺得應該要強調五大訴求先

呢度D冷氣軍師
利申: 絕對支持現場手足決定

唔係大問題 一般坊間香港人都係咁用 捉字蝨好威？

支持

望電話係睇稿

返去你老母個西度攞五毛啦柒頭

手足加油
無論點我哋都支持

深夜連登 得啖笑

善你老母意呀
政府取消區選大把理由
關吐露港公路乜撚嘢事
呢三條大台撚出嚟鳩up幾句就undo中大手足血戰返嚟嘅成果
屌你老母

有車過都做到補給先

yes
中間果個最唔presentable
左邊好好多
右邊又無乜出聲

唔明點解咁多人接受唔到批評...
又唔係唔體諒佢地會緊張， 但係咪真係有好多方法可以做好d...
最起碼照稿讀都可以brief 幾次

其實大家可唔可以正面啲 唉

兒登仔真係好好笑

同區選唔係好啦更
況且取消區選大家唔係覺得攬炒成功咩

我自問講野差 點解要出黎講？
我有份 講完

咁樣仲淆, 渣車都唔知入唔入吐露港好
如果去到尾段班狗先話唔比行
咁就仆街

五大訴求變區選

支持手足

呢個完全認同, 手足根本隨時有能力打番條線番嚟

聽朝要留意有藍絲清場

開一條線？
咪塞撚到仆街

收皮啦 冷氣軍師 條橋係中大手足死守返黎 當日你地睇直播 有冇資格出聲 留係屋企睇完當擋左子彈啊 中大手足咁做 一定有佢地原因

榮大撚狗

你地垃圾收收皮啦
坐係屋企好食好住係度屌人講得差
連現場環境都無體驗過

好叻仔㗎啦
不過小心啲狗咬你地

唔應該狂睇稿
啲point又唔係多

「釋出善意」「守護香港」啲字眼鬼到仆街

個個都讚，係深夜既連登先彈

幾可愛，少少論盡咁

吾系甘牙 一般香港人都係咁用 捉字蝨好威？

覺得高招喎連登仔咩都屌

聽日幫人罷工仲繼續？

你係咁狙擊，深夜連登果然係咁
開一條呢招先高
塞撚到爆

我偏向同意佢地既諗法
開放一條行車線比政府回應
將個波拋番比政府
如果政府唔agree
到時再suck路既理由就大好多
亦都可以將一切為市民造成不變既原因推曬比政府

比我都怯 呢啲真係唔係易

而家做咗釋出善意
政府取消咪可以blame 政府lor

深夜真係多風向撚

短期同長期目標識唔識分啊傻仔

我話開就開，我話放就放
即係咩？
即係條路我話事
想返工，求我囉

咁都可以捉鬼 lol

rthk32越嚟越少直播，係咪又俾人cut資源？

手足就客氣啲啦
提點吓咪算囉
要屌留返屌狗啦
唔好講埋曬啲恨鐵不成鋼嘅嘢
守城幾日體諒吓

CU人表示好撚失望，屌你老母五大訴求未提同我提區選，佢話同在場人士傾過，先唔講在場有幾多個勇武，憑咩300幾個人可以代表参與過呢場戰役既所有人？傾啲咁既野出黎寧願佢唔好開，同埋可唔可以唔好膠。

派得佢地出黎講 我諗應該圍內傾左好耐有共識既
不割

兄弟爬山 各有各做

明白依個道理既先係手足

好彩有記者提水

其實佢想講開24小時先，如果政府唔答案照常區選再封。
最後個意義係市民會覺得之後再封係政府問題唔係中大問題。

我都覺得左右兩個正常好多

中間果位緊張之餘 ɢᴇɪ 黎 ɢᴇɪ去 ɢᴇɪ 乜嘢 咁大個人仲ɢᴇɪ ɢᴇɪ ɢᴇɪ

拒絕大台

真係咪撚睇連登
痴撚左線

開一條， 如果d狗強清
咁點？ 打？

其實口窒反而顯示佢地只係小朋友
係個政權逼佢地出黎
唔覺得咁樣好差喎

支持！！！

咪有講終極目標喺五大訴求

暫時開住24小時先姐 睇政府有咩回應再決定

覺得香港人好可愛

重點：向社會釋出善意
咪屌啦 算係形象工程
同埋淨係放一條 大家都知一樣會塞爆嘅

10月開始已經係咁
facebook仲同聲同氣過連登

最尾條問題答得咁撚奇怪
記者問佢地本身係唔係CU學生
佢就避重就輕咁答「佢地有CU學生、其他U學生、同埋其他手足」
即係呢三個都唔係CU學生嚟？

希望大家顧及一下大埔人

有乜問題，一條線都好塞啦

學生黎講已經好勇敢
佢地可能仲係第一次見記者
希望黎緊會越來越進步

守護香港

唔一早開

夜晚等人走晒先開
係叻既

邊個想同你玩個波
港共淨係care有冇路俾港豬返工
鄭立已經講咗

小朋友 又搞左咁耐 深夜都眼訓
唔好要求咁高啦

五大訴求缺一不可

手足點講都會支持 唔洗再批評咁多

哇 睇完直播咁多人屌鬼 連登傻撚左？
FB全部都支持 連登平行時空黎？

屌你老母人地打生打死講嘢疾少少成班冷氣軍師就屌曬鬼咁

記者算幫手啦
問返五大訴求

呢到d 風向真係
唔做嘢又話死守無用
出計謀又話開得24無用
記者會又話人口才唔得
3am啦老世 捱幾晚夜再出來面對記者講嘢
你去現場講 分分鐘屎都標埋呀

得一條路，塞到夜晚都唔知返唔返到工

尊重現場手足決定

記者幫到盡

係呀依個真係答問題大忌
連係咪中大學生都唔知
代表性會俾人doubt

你咁撚醒叫你老母出黎講呀

真
中大手足諗野長遠好多
呢到啲連登仔

咁你唔幫手搵個講野叻既

北區撚表示:
屌 你開番條路即係迫我返工姐

依一步其實真係好重要 唔好話佢地做得錯
向大眾示好其實係政府應該要做嘅
今次我唔覺有行錯嘅地方
抗爭係需要犧牲 但亦都要因應人種而變化
放行車線唔等於舉白旗 如果黑警真係要死攻中大
咪真係睇下點收科lo

不完美 可改善
支持前線決定

大會唔係傾唔掂咩

人地代你出嚟跑馬
佢可以唔跑
亦冇收你錢
所以今次，係，你跑得快唔過佢真係客氣少少唔該

而加拎緊談判主導權呀，開緊條件比警犬同政府呀。你地屌乜9呀！？

yes
記者幫到盡
好明顯

做唔到就唔好衝出嚟做大台

根本依招就好醒
似讓實攻

一條塞過塞哂係到
同埋家長車又出入到

屌你老母 又捉鬼 你喺邊撚度？

班狗聽日隨時會頭尾RB 唔俾行
仲有可能餓底會來來回回通過視察情況 留意下車牌

3:00都咁多鬼account出沒就知咩事

搵吓五毛先

緊張姐 唔準割

中大就黎無熱水無電供應
退守係必然 退守又唔開番條路 姐係green object又會搞尻中大
咁其實被迫要開番

其實政府可以先答應
之後23號晚再反口
咁你到時點

早兩日睇住個電視槍林彈雨
雖然佢地都超過廿歲 我唔可以再用細路黎形容
但唔該連登巴打體諒下啦
第一次面對咁多記者 又岩岩俾狗攻擊無數次
分分鐘屋企個老豆老母仲係藍絲
多重壓力下 人地都係食下螺絲 你班人又咁又咁嫌三嫌四
同藍絲有咩分別 毫無冇同理心

中文大學二號橋突發記者會摘要：
1. 考慮到市民需要，想對市民釋出善意，將開放吐露港公路南北各一行車線
2. 只會開放24小時，期間會尋求共識之後再有新方案
3. 喺幾個鐘頭內，同在場留守幾百個手足傾過先如此決定
4.要求政府承諾區選如期進行，否則或會重新堵塞
5. 想為每個市民爭取應有嘅投票權利
6. 鐵路相關嘅行動則不作評論
7. 如有清場行動，會盡力守護校園
8. 五大訴求唔會忽略，但未有回覆對開放行車線嘅決定有無影響
9. 有中大學生，亦有街外人
10. 記者會完結後，開始清除一條行車線嘅路障

狗要攻全封都攻到入去

內容喺重點 唔好執著

又話核彈都唔割，係連登就係咁屌人

講到咁撚易你去講囉 係要搵位入

佳句! 夠晒簡潔!
無錯,
係我哋主動釋出...示好

原本黎deal 嘅前監警會要員，開條件特赦十個中大被捕手足換吐露港，變相擺佢地上枱陷中大手足不義

不嬲都話開一條行車線架啦
仲塞呀？屌鳩政府囉
而家我地就示好咗
你唔撚做就你問題

但都要提返手足
有兩手準備
唔好鬆懈

屌閪你哋班兒登仔
講嘢疾要望手機又點
咁撚樣都要屌
不如屌點解三點記招搵鬼睇

支持手足
不割 不分化呀！

夜了，好多五毛

正解

吐公開晒咁多條一樣照塞啦
等食花生

點解開返一條行車線要開記者會 就咁清一條行車線咪得 又答唔到點解開一條 釋出善意係乜鳩理由 畀人感覺好唔concrete

但係個目的會唔會太少？
就算林奠係deadline應承有區選 佢之後反口你都吹佢唔漲
我expect嘅係釋放之前被捕手足、要求警方道歉呢啲即時達到嘅要求

驚暴露身份

同意唔同意都好
大家用字友善d
始終係手足

我諗係廢事俾人起底者
同埋等人唔好分化話係中大學生自把自為

笑撚死連登同出面真係平衡世界嚟出面不知幾多人支持係連登仔先屌到飛起，學生哥要對著咁撚多鏡頭口窒窒有咩咁出奇咁都要屌一獲真係

唔理呢個決定係啱定錯，念在前晚嗰場血戰我哋呢D喱喺冷氣房嘅軍師都應該尊重返佢哋嘅決定

隨時俾人屠殺 都好難正面啲

咁發新聞稿咪得囉 講到口質質似咩 gphone講野叻好多

其實覺得依招幾醒 叻仔

支持開通番一條路
但其實唔洗連埋去區選到

記者見到都幫到盡
反而連登鬧到仆街
真係平行時空嚟

記者朋友算幫到手

無論係邊方面
連登真係平行時空黎

鬼你老味
以退為進你唔撚識架啦

我覺得相反。司機塞到仆街就會鼓噪。如果好多司機操上二號橋點做？佢哋唔係狗，係市民，私了佢哋？

冇咗一條都塞，何況4、5線行車你開一條？大埔去沙田一個鐘都唔知得唔得。

觀感上，市民會覺得香港宜家係咪中大學生話事，封死就封死，開一條就開一條？

我覺得整體上，唔做好過做。

作為手足我點都支持
不過我覺得佢地應該帶出個point係班狗唔做野
佢地依家講到好似放唔放係佢地決定咁

唔好話佢哋啦，小朋友嚟咋...又半夜，又多記者，驚係好正常，佢哋又守咁多日

睇到都躁 痴撚線
仲要明明起佢哋底都係正常

試咗先咯
只要手足安全
成條公路咁長
要封可以再封番

正如啲手足講到一離開中大轉場
就好似永世唔會再返去咁

講左5個月
真係第一次做到set deadline

shit 發夢早咗起身早知留多一陣 可唔可以有人同我講個記招係關於啲咩

下,講得好差咩?
留守咗兩三日攰都好撚正常姐
我完全唔覺觀感有問題

同埋我好撚心你班連登仔學下人咩叫公關啦
重申向市民釋出善意一定好撚多淺黃中立受落
學你班鍵戰係度屌人返工係港豬,搬rb就打...真係死撚得

幼嫩 畏首畏尾 五大訴求呢我屌你地 做乜撚

真手足唔好批評

夜晚連登真係

泛民又騎劫，準備退場區選，聽日港豬返到工仲有無人理你？

屌你老母目標都有長短架，短期逼政府確保區選有咩問題呀？唔通你比24小時佢應承你五大訴求咩，現實d 啦係又屌唔係又屌

五大訴求對你黎講好遠?

我讚成你個講法，所以中大個決定我十分讚同

雖然遲咗提五大訴求 每次都要提重點
但 點 都 支 持 呀！ 守咗咁耐點鬧得落！

閣下必定係天才博士生，或無敵毅進仔，未知有何高見？

本身已經去左大欖塞 依嫁肯定分左流

dllm 林奠 梁振英 講野唔係好叻好好聽?
個個高官最叻就衣冠禽獸，講好聽的大話詭辯。

學生算係咁啦，我地最大武器係咩? 係真誠呀！
幾天真可愛，老油條好咩。

係可以進步，但唔覺需要批評

個deal係咪釋放所有義士

應該3個入面1中大1其他大學1其他人掛
如果係用中大名義開記者會但冇中大人我諗在場班手足唔會俾佢開到囉

中大手足表示完全唔撚知
點解唔係cusu出黎講

支持
唔好俾藉口佢取消區選
拋返個波俾政府
叻仔！永遠支持前線！

屌撚完未？決定咗講啦
咁多位軍師又唔見你哋入去同佢哋商議

支持！

咁多P牌

咁夜先開

d 真 中大 返晒hall 訓

呢班咩人 ???

算喇 反正一句深夜連登 就okay

on撚9 人哋有重申五大訴求㗎，咪撚鳩spin屈人矮化行動

我以為個目的係要班狗釋放暴大被捕者同埋唔好再入黎
點知係區選

第一，民建聯吹風話啲中大同附近地區嘅人搞到社會動蕩，要取消區選，雖然曾鈺成屌出聲，但中大講明唔關示威者事係冇問題。

第二，中大個位要塞吐露港好快，血戰係抵抗黑警打入中大

第三，人地三個出地黎講野就代表同留守嘅人傾好咗，你係唔滿意嘅就做留守人士加入討論

做咩都支持呀

child登真係冇改錯
明明將個波拋返比政府又要屌
但明明留返一條行車線係連登仔發起先 依家又屌

睇完LIVE原全唔覺有幾差
但差D經驗姐,呢個時勢叫你係傳媒面前講野,就算有準備都會緊張
表現不知幾好

上面成班撚樣屌乜春
咁叻你上去講
咁叻你上去前線

嘩，開返24小時南北各1行車線
真係好大善意，我係政府一定lur飯應啦

支持手足每個決定

加油

好在記者問返五大訴求

中大手足似係驚民意逆轉？

呢條問題好似點答都衰

係又好 唔係又好
中大係香港人

話就話釋出善意
其實開一條咪又係塞死

我只想同呢度嘅人講句
無人完美

Agger

支持前線決定！

唔明，點解二橋手足一定要係中大學生？中大守衛戰得中大人可以參與？

白痴仔而家人地唔比政府拎佢地做藉口取消區選呀，咪講得好清楚囉，你理解有冇咁撚差

而家塞吐露港好明顯係因為五大訴求，響應三罷。
應同手足可以講得好啲，但呢個記者會都係唔想比政府落得口實，同埋做主動個個，如果係政府唔回應，唔肯傾，就可以大條理由繼續塞，將個波比返政府。

算係咁啦
試下比d鼓勵佢地
唔好靜係係到屌
有時見到連登咁樣真係想返高登

尊重佢地決定 釋出善意係想市民矛頭唔會直指示威者姐

係

支持同尊重手足決定

diu...襟入去岩岩講完邊度有得睇返?

連登仔 又屌手足
成班都唔撚成熟 場運動已經行左5個月喇

樓上班垃圾收嗲啦我屌你老母臭閪咁撚叻你唔上去搶咪講 定你匿左喺屋企嘆緊冷氣咋喺度笑個二十出頭肯公開講話嘅後生

1.CU有吐露港控制權
2.放善意比D返工撚 換取更多支持
3. 區選小目標 五大訴求係共識 不過都應該要提 好彩有記者提水

完全唔覺有問題 做實事既都係睇少D連登

支持現場手足決定

對你黎講好近？
幾時到呀巴打？

點解咁都要屌
完全唔明
人地前兩日先打完仗呀

擺明叫林鄭聽日晏晝唔好玩嘢
大家都知佢啲濕尻例濕尻招數都係星期五晏晝出

同埋中大都要條路俾物資同埋人手出入

而家就淨係得返實行問題

你覺得好近?
聽日就答應你?

art of deal

睇得出呢班後生仔係善良嘅

到時就擺明政府錯，出爾反爾。我相信佢地有諗過任何情況，信手足啦！

講多咗

問政府

各開一條 最主要目的係推返個波畀政府

希望唔好有堆真心膠問﹔「咁樣都叫善意咩?」之類既廢話

舊登live合理分析緊
連登真係平行時空黎

開一條做緩兵之計
其實魔警唔會收貨味一樣清哂

頂多唔攻打暴大住
全世界等民主人權法案通過後既區選

oh, sorry不反共了

不分化
開一條塞到仆街

區選只係今次釋出善意其中一個舉動?我唔係幾明
佢講左好多次係對市民釋出善意 但係又講封路係同區選掛勾
其實佢地都講到1999

現時已經凌晨3時
係山頂又唔係訓得好

可以考慮加埋搵人落去做交通指揮

司機9成9會羊群心理咁跟返規距用淨返果一條線
唔會喺個有線用 有指揮都走去清rb

山城人表示支持

善意呢個字用得好
用通番仔路 vs 大眾選舉去做deal推番個波比林鄭月娥
2樣野好大機會會爭取到
市民對抗爭者既觀感上升

我係咪聽漏左。

1。就當政府聽日實應承唔會取消唔會delay 區選，咁係繼續封路定係以後都唔封？

2。咁如果政府應承左到時又反口，又可以點？

贊同支持手足決定

我都以為會係學生會代表

如果唔開一條行車線
就會好似而家咁成條吐露港空晒
無車塞到佢地，班狗要黎中大只係幾分鐘車程
手足守城三日，會變血戰
但如果開返一條
塞死吐露港，咁狗要過黎就難好多

唔該屌之前
係前線角度諗下
好多二橋手足已經48小時無訓過留係條橋到
講野唔到都要屌
要屌唔該上前線屌

利申：暴大人

支持手足決定

加油手足，你地好叻㗎喇

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

係
不過都尊重

不完美但可接受
尊重並支持手足
不割不篤不分！

五大訴求就唔係用一兩條行車綫黎deal啦
我覺得記者提水之後答得幾好

係人都知你係鬼啦 阿sir

真係唔係

3日vs5個月 唔識計數?

㡳已起 大家唔冼理

你傻撚咗個鼻啊？ 你見唔撚到中大即場開咗全民大會咩？

屌你老母
個晚全世界開曬片
俾人拉左二百幾人
就係想你地攞得返條橋
你而家去同政府deal個區選？？？？
時空穿梳2014年？？？

poly 手足如果免費比市民過紅隧24個鐘仲型

成班傻鳩以為人地平時出黎演講開對慣鏡頭咁架嘛
冷氣軍師慣左對住個mon打飛機

樓上班風向衝住出嚟

其實佢地呢個方法好好 將個波拋畀政府 講得唔好係無問題 有無諗過人地打完仗 訓唔夠 食唔飽 嘅情況下仲可以思路咁清晰係好難得

你班風向撚就收收皮先

以退為進
尊重中大前線手足決定

完全唔覺得有咩問題，聽日既報紙記者一早就會整合好summary 哂重點，俾人觀感差？你禁得入去睇哂半粒鐘片都已經100% 肯定你係同路人，藍絲，淺藍會浪費心機睇呢d?

更何況已經唔割，唔明有咩觀感唔好

訓啦各位 聽日準時起身睇直播啦

指手劃腳就係人都識
你唔滿意咪依加你去開一個記者會囉

支持 多謝你地

其實最驚係有藍屍殺人

cusu咪比人屌大台

成班冷氣軍師，係到講點點點，又話人講得唔好，又話大台

你係有料嘅，就係你去講啦

中大學生共識洗鬼要冷氣連登仔buy咩

所以我意思冇連登講到咁負面

唔應該由cusu代表, 唔需要亦對cusu 有危險

留名睇理大又聽朝開一條紅隧

呢個真
如果狗決定要攻
頂多其他區無警時份
全部精力射哂喺度去攻

睇佢地敢唔敢take呢個risk之嘛
因為佢地集中哂喺度
市民其他區就自然開花

分化撚收皮啦 人地本身係學生咋 第一次全世界都望住佢講嘢 講得唔順係咪好正常啊

btw 我覺得佢地已經做得好好

推推推

好簡單 撐佢地決定
有咩咪幫佢地補飛
喺第二個站塞爆佢 easy

唔係cu人扮大台, 泛民手段

我知大家壓力好大 但正面啲 士氣都高啲係咪？

你主動將你內心恐懼既野講出黎
會唔會比人帶節奏........

開放24小時 唔再回應繼續封

繼續spin去國際 唔好停

起碼帶起番文宣既攻勢

成班on9閪唔撚講
班學生講明只係開24小時
有乜撚問題啊風向狗

成個FB都贊緊呢一步棋係高章，得你地班兒登喺度打稻草人。

呀cu人，你有冇黎8點個場大會?

deal乜鳩
佢一開波就講明唔係deal

佢哋攞條命出嚟為我哋
佢哋做乜決定都一定要支持

主動拎返個主動權，拋返個波比政府。
唔好次次比狗打或港共出招先被動地接。

做得好好丫。

咁當然可以表達得好d 啦，唔止係區選，五大訴求都好重要。手足太緊張。

但大家明白啦

家下咁做除左係set死線比政府
仲係推緊佢地唔好齋守
有1條行到有機會引到班藍絲黎清場,甚至狗突襲...etc
如果有野觸發到突破就唔洗鳩守,當然都係鳩up同賭緊安全
另外講緊暴大入面冇人倒垃圾,冇乜補給
有車過到咪可以盡量解決下
只係開1日咁大把
至於叫政府回應,係想等新聞上面都有一個政府既公開承諾出到黎
等政府反口都有新聞紀錄睇番
雖然我覺得要求有d弱,只係話保區選,而唔包埋唔再進攻各大學之類
但一步步黎

唉也希望唔好內鬨
又話係幾百人開會？點會中大手足唔知呀

高登live都話學生高招
係得連登冷氣軍師係度屌

政府會答應機會=0.

咪理佢地 睇直播大部分支持
係呢度鐘意屌尻人

可能反應唔切姐！我相信好多人都支持手足決定

支持
咁做都係提供一個突破點 打破膠著狀態
講野都可接受
唯一唔滿意就係可圈可點唔是咁用的...

開條件 講明主導權喺我哋度

撞咪個下我笑左
Btw大埔人認為係件好事 大埔人坐船來回
我見有人有急事去醫院 都麻煩左少少
依加藍絲冇問題冇不滿la~中大人好野！
將個波俾返政府唔錯呀！

中大學生自己決定 唔需要批評

真係費撚事睇連登

點都係支持佢地

但ɢᴇɪ ɢᴇɪ ɢᴇɪ ɢᴇɪ 真係聽到躁底

左右兩位起碼順耳D

Popo會比你開咩 佢咪又係封晒成條吐露港

第三唔同意
有朋友喺現場(清醒緊) 乜撚都唔知

開得一條 聽日 100% 會開返晒六條

唔好問我點解知

條橋係人地用條命守返來 你地係屋企對住部電腦屌
真係服撚左

最簡單就係
將封路條件化，set一個限期俾自己同政府
長佔你地又話人雨傘，咁依一步我覺得接受，雖則威力唔大
清rb 班黑警幾時都做到

可能想引狗過去
然後殺狗一個措手不及

根本二橋直頭變咗大台，想入去幫手換哨就屌返人出嚟，叫人唔好阻住，九成人都唔係中大人，惡到無人可以㩒得住。

琴日學生會幹事想入去傾下，已經起晒鋼，最後傾都傾唔到，下晝一有車想過吐露港，郁啲就話要掉魔法嚇啲司機。

宜家仲講咩釋出善意，由始至終佔二橋都唔係為咗要行惡，只係為咗保衛山城，放返一條行車線只係想放多啲車堵路。

利申：中大人，睇唔過眼，隨便話我係鬼。

血戰48小時打返黎既城幾時到你班冷氣撚說三道四

諗起之前有人話rb淨係開一條路就無人會拆
當實驗下會唔會更塞?

有tg gp 話唔係cu 學生黎
睇定啲

深夜上連登，唔好咁認真

Btw 多謝解讀

如果個個新手見記者都做到Gphone咁淡定，咁就冇人會吹奏Gphone啦ON9

good job! 支持！

支持屌出聲既去霸條公路自己再開記招

呢度d連衛兵個mind set真係豬腦黎
除咗塞打拆爆燒之外乜鳩都聽唔入耳
冇手段冇公關,一聽到異見除咗屌人老母同屈毛之外乜都up唔出

如果人地話五大訴求你地咪又係屌人大台
我覺得佢地主要都真係唔想阻住其他有需要既人用同拋個簡單d既波俾政府
等佢地冇得唔接姐

24小時啫
宜家仲要拋番個波俾政府

明明今日唔少人都驚變佔鐘2.0
宜家場內亦都好敏銳 傾到取回主動權既方向
絕對係好事
保衛戰係佢地打返黎
佢地先有資格講點樣用呢個籌碼

冷靜d啦
開一條同冇開根本冇分別

AGREE

點解唔係為左放番被捕嘅人
而係為區選？？

姐係打生打死就係為！！！！
吸個印去投票 咁… 塞路黎做咩？ 乖乖地番屋企
等24號咪得～～～

唔通你個鍵盤戰士代表開記招呀？

開一條線，塞車車龍變成保護
而24小時 有時限
即係可以再改，進可攻退可守

正文原全無提
咁重要份稿竟然唔寫?

+1

真 暴大人都知依家其實塞哂 入面環境好惡劣
物資運送呀 環境衛生果啲
塞哂對自己真係無好處

佢地只係學生
成世人先係第一次對咁多記者講野
唔多謝都算 仲要屌佢地差係咩意思？

少少建議，可以唔洗刻意講官腔，
最舒服咁表達你地傾好左既訴求同行動就得

手足多謝晒你地
我呢啲廢9零晨默默地睇住你地既live先係垃撚圾

點解有POST話唔係CU 人?

好多垃圾mon post狗同風向狗

好辛苦 俾啲講野好少少嘅人講得唔得

連登真係全撚部評論家
個個都係演講高手 冷氣軍師
個個都以為出嚟講咁撚易咩
真係同路人點會咁撚多批評指點
最好就做埋大台教全香港人應該點做好冇
咁多戰略軍師 鍵盤勇武 演講大師

其實可吾可以尊重一下手足ge決定呢
吾喺個決定一吾岩你班連登仔ge心水 就喺到屌人

現時環境係分分鐘押後/取消區選，依家係逼林鄭表態，仲要有時限，其實幾醒👍🏻

尊重前線決定 不分化

即係香港依場運動香港人先可以參與？

cusu出黎講咪比人秋後囉on9

手足清野時小心落單俾狗咬

小心果班講

深夜連登 一句point 都無既撚屌

呢個戰術角度諗法唔錯

咁依定拎番條橋， 係咪應該用黎再拎最大利益呀？
唔通守住條橋到2047呀？

咪就係 條傻9想代表咪去留守囉

對住個電腦講有咩用？

分分鐘仲塞

唔好屌 都只係講出到底點樣講可以觀感好d
每一場記者會都係宣揚理念同爭取更多人支持既機會 大家都為件事好 指出不完美 可接受 有進步空間地方冇問題 唔會係分化

屌無一個係CU人 我自己都係二橋手足 真心嬲

睇記者講原意政苦黎deal ,係用特赦十個中大被捕手足換吐露港， 變相陷中大手足不義，逼中大做大台 ,依家中大手足推返個波比政苦

推學生會出嚟被狗拉啊？

有幾奇怪 唔透露身份囉
唔需要答呢個問題

咁滿足完你區選之後呢? 再封吐露港要求五大訴求?

信唔信都好 唔應該將你驚既野講出黎
依嫁對面的軍師應該即刻重整緊成個部署

係

好多人返晒hall

而家燥到痴線

6 月到而家邊刻令你覺得近左?

希望真CU人睇到呢個post唔好介意，真心多五毛

講真, 係到9UP既都唔會係係現場啦屌

唔係CU共同決定會出記招？
分化撚可以收下皮thanks

Cable記者朋友

區選宣傳少好多 又帶唔到公投比大眾知

9月後既連登 得啖笑

一早block撚咗

我等緊政府聽日即刻硬清，次次開 deadline 都係咁，跟住政府就犯錯

真心覺得暴大手足呢條橋, 同埋個presentation都好勁
放一條行車線慢慢塞, 但又用釋出善意呢個presentation

封路換區選 咁用咩換五大訴求?

深夜連登特別多風向撚

的確唔係CU人

可能個發言人講野柒令到好多人屌啦
咁唔該文宣快Ｄ解釋下，仲有冇咩戰術考慮係唔方便記者會講

係呀,半個鐘頭前收到風都唔出去打鳩佢?
仲比佢上台開咪?
拉

白痴，佢哋好弱智
成班high 大左？
成班智障，變左佔領2.0？又等收皮

係呢個時候唔係講策略問題
係講呢d廢話
我覺得佢地連冷氣軍師都唔撚係

講到全部中大人去晒hall瞓
你講出黎說唔說服到自己？
只要有一個中大人知就一定會傳開，如果佢地無共識個記者會唔會開到

回應不完美，但可接受
要係三四小時內united as one 落決定從來不易
支持前線手足向社會釋出善意!!!!
政府快D回應五大訴求！！

連登意見唔重要,相信暴大人決定

講野口疾疾

你信係大學生?????????

CU 大量人返左hall

只要變左守 好快就似雨傘2·0
好多人唔同意見 向入面既人好快反枱

你有無睇Live架?
佢地係運動場討論完先開記者會公佈

真係唔係cu仔

中美2國都出左聲，局勢其實好緊張，請相信中大同學仔既智慧。
支持到底，我地都係香港民族，共生死。

唔知+1，佢地係咩人，唔係高唔高招既問題，而係成件事本身就係一場保衛戰，爭取緊既係5大訴求，提區選？想講區選係建制內既野，而家出得黎既手足仲會咁在意區選？莫講話佢仲要係有得種票，點解個時講血債票償大家咁嬲？就係因為被騎劫。

想件事好既人俾d 意見其實好正常...
事實亦都係好多空間可以改善
大家都體諒辛苦同年紀細
但唔代表一定要讚講得好
勇於接受他人批評先係對運動有幫助

其實我諗應該冇諗過政府會回應
我估都係想打國際公關手段
同埋實驗開一條路係咪會仲塞

但若果政府真係應承
係咪keep住開一條

手足，知唔知人地尋晚8點開咗大會?

支持 放返一條行車線出黎

我聽完都覺得佢地好叻仔
識得推個波俾政府回應

中大手足識玩喎 拋返個波比政府
唔回應訴求咪繼續塞 要屌就屌政府啦

推
覺得佢哋做得好好

cusu唔知情

又係空account

阿sir唔眼訓咩

係CU共識就由學生會代表講啦

完美拋番個波俾政府
再唔回應，堵路亦有道理

個人覺得講果個人present出黎好D
就算內容空洞都會比到人信心

都係講出黎等手足可以練習/改善下姐
知道唔係個個有咁既天份

人地勇武唔好對佢地講野要高求太高啦，肯企出黎己經好好

你都真係戇鳩 早啲瞓啦

支持決定，2橋你哋付出咁多，一定有你哋嘅考慮。

前線變了condom

其實開番一條線都岩
反正開一條線都會塞
但起碼冇位俾班官同仆街藍絲入
話班學生搞亂社會 所以取消選舉

封吐公番唔到工就唔會燥？

依嫁班狗自己都封左啦 開乜9 哩個方法係for 小路冇人守用嫁

同意
將個波比返政府
比返少少時間中大考慮之後點
至少佢地既善意
比啲返工撚睇到先

同問

當日同段狗對話
有左膠講野都即刻比人屌
如果呢次無傾好，我諗live會見到打波

你咁撚醒你去啦 點樣2.0?
開一條路24小時又點樣收皮法?
開完之後其他香港人會直接唔出黎? 定成個香港自爆
定全體冷氣軍師一齊割?

區選林鄭敢取消真係國際攬炒
係做deal既情況下，我地叫有善意，佢都取消仲更加國際攬炒
所以道、選兼得
對文宣有好大幫助

萬一有美國議員睇到，中大人咁堅持投票權而林鄭無堅持到，真係再加速hk human rights and democracy act既通過

都係果句，深夜連登好多分化負面三毛風向撚

總之支持手足決定，唔滿意嘅就即刻自己入中大自己同現場人士討論做決定

我都未見過有人叫自己做手足

2橋仲要check學生證加搜身先俾入
好多中大人已經嘈緊
點解會係一班街外人搜cu學生
仲要su同2橋班人傾
但係2橋班人唔交返個權出嚟

成日話唔割
宜家又話cu手足講嘢唔掂
有冇諗過佢地成班已經好攰
守咗幾日 飯又冇啖好食
又要開會 體力透支
係真手足 就尊重人地決定 咪撚屌人地講嘢講得衰
中大手足加油

割𥱊撚，五毛，已block

各位CU人

唔好理上台3個係咪CU人先

的確佢地依招係高！係好！

利申 絕對支持
雖然真係講得有少少唔清楚
但係有冇諗過手足頂左咁多日 精神緊張左咁耐 又要做實事又要識做門面野 邊有人可以全部都咁完美好心你地
屌個個陣諗下自己有冇幫手爭取時間比人休息

Cu平時成班毒撚住喺座山度係咁
大家唔好屌

多你一個覺得中大係大台，真係好多

我覺得方向正確喎 呢招高 拋番個波比政府 我開番條線24小時 你無反應我咪又塞過囉 等班港豬番工撚怨尻政府

唔洗理風向撚
我見大家都好理解手足
佢地呢個決定唔容易
但都好聰明

燥你老母
基本上好多暴大人都支持開住一條先
得街外人唔係咁睇
利申：暴大

到時你肯定控制到場面？

保障手足身份安全

另外三個發言人記得換衫

就算比人攻，我都信佢哋可以頂到

成班都唔知做乜撚 班狗要清 一架銳武鏟上去都清到啦

其實依一著純粹試政府反應 大家無須放大
個人認為政府100%會強硬不理會 或者答d廢話岀黎
此舉會令民意吹向我地度
中大生將自己放在一個安全位置

睇返隔離post
守橋嗰日最前線嗰十幾個
可能都唔係中大人黎

連登多風向撚都唔係今日既事

已經block晒上面啲割𥱊撚

中間條友做咩7

我都識分咩係意見同批評
有好多完全係批評 連登大軍師 乜都屌嗰啲呀

唔好理風向撚

cu人上咗火星添呀

中大好波

你明知封咗就唔會楂車去，同坐喺車度郁唔到係兩回事，燥到爆！

利申：我有楂車。

封路換區選 跟住又封返話要五大訴求?

深夜連登 蝦蝦蝦
比意見唔該態度都好d
正面d 啦 下下咁mean 好撚煩。手足擋子彈架

支持手足 支持同學

空account就係狗? sir你老母呀，嗰啲狗嚟架。

支持

總好過就咁死守
橫掂都傾咗只開24個鐘
咪即管睇下呢24個鐘會點

白痴，佢哋好弱智
成班high 大左？
成班智障，變左佔領2.0？又等收皮
變大台？又出中大名？屌,而加完全唔想認自己讀中大

分化果啲人都唔知有冇響應三罷
學周星馳審死官支持五大訴求係擺喺心中唔係掛在口中，咁唔滿意咪即刻飛的入中大2號橋自己開記者會

咪就係 呢度大把鬼大地唔係現場唔知發生咩事

如果現場傾唔掂 個記者會唔會搞得成

試試無妨 反正暴大日日揸住條路 幾時封翻都得

加速左啦,如果無人反對,等陣5點就過

批評個idea果D真係多鳩餘
唔通你認為你拎住條橋就可以同政府講五大訴求釋放被捕人士？
搞左五個月都做唔到既野唔係諗住一條橋就做到下話
理工果邊燒紅隧都做唔到啦
依家個概念係抗爭者終於有D野渣手
可以拋返個波比政府要佢答應一個好撚簡單既要求
順便可以透過呢個行動黎爭取大眾既同情

遲左聽miss 左
如果政府一如以往咁話唔會取消區選
咁係咪會開番哂d 行車線?

就黎全部都唔係

林鄭話如果你哋肯撒唔再搞事就唔會取消區選， 到時候你哋撒定撒先

十足十啲戇鳩叫自己靚仔咁

你夠膽就行到最前
唔好喺度講人地係咪中大

中大出嚟話你知
10個都唔知有冇1個係中大人

五毛大軍出動

Well said! 支持中大手足 同樣 支持非中大手足！

想分化我地？收皮啦五毛狗

Agree
不管其他人話佢地騎劫咗個運動
咩只為區選

但係佢地呢個方法可以係一個突破

其實可能係設局比正苦

講到明開一條你仲會去？

G持手足

blocked

大欖個邊本身吸埋吐露既車龍大塞 依嫁開多條高速 聴日大欖應該鬆番的嚕
好擔心聴日三罷會點 希望成功

加油，你上去開多個

支持手足，呢步唔錯

咁你依家明知塞仲會唔會揸車去

一開波睇就打個突................................真係搵個識講野，份野寫完試讀一次先開咪啦！唉！又要望記者，又要望電話份稿，又要帶個眼罩蒙晒睇唔到手機，邊個推佢出黎？定係舉手就得？

支持手足

核彈都唔割

講區選真心多左

睇左幾版post,呢到d post屌泛民仲多過屌建制

各大學生好野

家下24小時係初步釋出善意
下一步應該唔做實質回應咪拉番上去5大訴求
堅守到底之類
現實冇咁多有睇透成個戰局既軍師係度
冇乜人知下一步點做先係一定正確
如果真係現場部份有參與既人既共識就信住先
否則你自己扔個意見出黎應該點,唔好齋鬧

brain storm最冇用就係提完意見就即刻ban橋既人

開一條既話
到時幾個司機落車清roadblock 咁會點處理？

你真係低能

前幾晚有條友話開返一條線
但係將D RB S形左右左右咁放
到時仲衰過全封

人地幫你地守住間大學仲咁多野講
前線到依家都無同連登割已經係奇蹟

其實係壓力測試嚟
測試班狗、測試cu入面運作最低限度、測試道路使用者、測試政府

Sorry打錯字「不便」

利申：認為區選既實際作用不大，有冇都冇所謂

不過將個波拋比政府，令抗爭行動升級提供更大既合理性係高招
政府點答都死
政府如果重覆會盡可能令區選和平進行：抗爭者都會話一定要確保100%唔會取消先收貨, then一日後suck番條路
政府如果不回應或不能保證區選能順利進行：抗爭者唔同意, then一日後suck番條路，成為抗爭升級既理由

所以，大家係唔會輸~

你真係零舍誇張

咁你解唔解答到

肯定有左膠比意見

想問聽日點控制淨係開一條。

同共產黨談判係沒有好下場

香港再見了

咁多人用換返黎嘅橋
竟然係比你地展示善意同談判
二百萬人上街仲唔夠善意？
仲相信政府？

咦 點解你唔喺現場講？

開得一條 聽日 100% 會開返晒六條

錯唔錯唔緊要

24 小時 睇下之後點

而家大欖唔塞咩？啲人有冇照排兩三個鐘丫？

街外人搜cu學生？

咁好唔妥喎

你地仲好意思喺度批評 檢討下自己先

算啦 都係果句啦 連登無野多 五毛 同 mon po 狗最多
而家最嬲就係呢班傻閪
唔洗多講 今次記者會講得好好
上去 facebook 睇睇 無人屌過
五毛撚夠膽 學facebook 用自己名做連登名講意見 我就信你係民意啦

咁係咪要在場先至算係打過二橋一役？

我都係咁認為
當然，如果佢地重申翻五大訴求會更好
但係佢地開會應該真係有諗過

屌好多人都唔識諗...
你估開個記者會真係求其度完就開咩
開得都一定有諗到好deep啦
真係個個以為自己醒

有腦都知短期同長期目標啦

唔好開公路！！！！！！

我今日中大行返出嚟
自講得唔好

人地企出黎講野 現場cu人都未阻住

要問準連登仔先?

屌你老母
冇fc就鳩傳
我讀中大嘅fd食tg食橡膠彈食水炮
你一句就抺殺佢地付出

以退為進

二十四小時後一定會封番
放心

無錯 明白手足攰但都要改善 依家俾對家睇墮 觀感俾人地睇好似未ready

其實佢哋係保護係中大嘅手足先咁講 如果佢講話唔兌現五大訴求就唔走 政府又點會應承 隨時真係有機會死係中大 所以佢哋先講區選

咪24小時當做實驗囉
之後可以唔同做法
進可攻退可守

支持
核彈都唔割

連登真係

屌你地不如停低唔好屌住先啦
你地究竟明唔明個談判條件根本完全唔重要
任何政府永遠唔會應承恐怖份子geh小要求，
因為有第一次就會有第二次
雖然個比喻有少少問題但原理一樣
依家就係等政府無得回應，跟住拋翻個波比政府

你入到中大先算啦

岩

有咩建議？

咁你對政府定市民釋出善意

有冇中大撚po學生證出黎 講下咩情況

somehow都係
你連答應區選順利進行呢個咁簡單既要求都做唔到
咪封9返條路囉

其實我諗政府到依家呢一刻都無諗過要停區選
只係帶定頭盔先唔講出口
依家逼佢講出口即係要佢做到
佢做到既咪大家有數講
佢把口話唔停但真係停左咪反口
佢唔做咪拋返個波比佢

你唔好以為政府一定會答應呢個要求
呢個政府已經三番四次強調唔會受抗爭者任何威脅
假如政府唔答應
封路個責任就拋返比政府

屌 明明只開一條係之前好多連登仔建議既
依家人地採納左又屌
你地真係難服侍
又話核爆都唔割 依家緊張講野塞左少少就即割 到底大家想點架
其實有咩提議親身去暴大傾囉 不嬲都現場決定架啦

問題係佢地high 大左，變左大台

弱智扮唔到中大生架，死遠d啦

咪撚屌啦個個唔撚係你
人地頂咗咁多個鐘 較都訓唔好想點啊
成班冷氣軍師喺度屌屌屌
咁撚叻你唔去二橋搶咪講
不完美 可接受好冇？

你一開公路，三罷即失敗，到時咩都唔洗講

你明知塞重去？

手足既然都決定咗就尊重喇

一步一步啦
唔係想保皇黨繼續控制呀⋯⋯
佢地話左五大訴求必然
而家多一個要政府確定區選
睇唔到有咩問題

當然政府答應左都無咩人信佢

而家政府人人都視呢幾日係取消區選最佳藉口 可以完全推個波比示威者. 而大家又驚二橋變佔中2.0

呢個條件算係雙方都好落台嘅一個deal 因為政府答應機會大; 一方面中大同學唔洗再死守變佔中2.0 可以得閒彈出彈入咁封下公路；二來又可以拋個波比政府 比國際知道香港人係想選 係政府有心取消

個人覺得中大手足做得爭

原來又係你, block撚左你先

你知唔知su行出去同2橋講要自己守2橋
結果俾2橋班人屌返轉頭

都係想佢開得記招，搵個講野好少少既開咪講，代表緊暴大架大佬！我地識包容，籃屍係唔會，只會更加認定係無料既廢青！

咁似某一日嘅春袋位

the art of deal

又唔係開晒
開1日姐
公關野黎

仲要番眾議院再過多次
因爲align番參議院版本既內容

呢樣嘢講咗五個月啦，同五大訴求一樣，佢地已經知道咗，但老撚都唔應承。
學魯迅咁講，中國人就係鍾意調和同折中，我地講咗訴求、釋放示威者等等咁耐，政府都無聽過，而家提個細啲嘅要求，就係希望佢會肯應承。
如果連咁細嘅要求都唔肯做，唔肯傾，即係代表政府完全無誠意去解決問題，想條路繼續塞，咁就好成功將個責任推咗比政府。
而我都幾肯定呢個咁仆街嘅政府，係一撚定唔會100%承諾唔延期同如常舉行，一定又會遊花園同語言偽術，所以最後手足們係雙贏，既拋返個波比港共，又大條道理塞路。

咁我想問：由邊個位開始開？個位之前點都唔止一條呱，即係一定有個位係幾條變一條，唔係個個司機知有個樽頸。

呢招高招 以退為進 轉身射個三分波俾政府

聴

三罷會失敗。。。。。。。。

真心好撚小學雞

你究竟知唔知大埔啲人點諗架？

大埔係咪暫時最死既城?

大埔L表示而家一係踩單車一係坐啱啱有嘅街渡😂

你班壽頭真係打字無敵, 人地呢幾個月以黎搵條命博, 可以鬆懈既時間估都估到唔多啦, 你估個個都試過對住成班專業記者去直播發表咁重大既決定架? 換轉係你你會講得好過佢? 專重下人啦, 一味話人講野差, 有冇攪錯呀你地

係咪要留守到第三日既先有份？

做乜撚野 第一次對鏡頭講野緊張有咩問題? 大學pj present都唔見得個個講得好好啦 講野疾小小就比你班友係度屌

會預見林鄭政府彩你都傻囉.小朋友諗野太天真,佢地咁樣做,震間又會被其他同路人話佢地出泥扮大台啦。
行軍打仗一定要夠硬,唔可以咁容易同對方識出善意,再咁樣落去中大一定輸架

呢個算係bargain既藝術

一開始全封冇留線，司機屌鬼，
但佢接受呢個係事實後，突然有一條開返，
佢會開始覺得你都幾好

最好有埋人做交通指揮，要show出黎態度好既
咁樣d司機會跟返用果條線

但實際會塞到仆街

記者問他們是否中大生,
他們很政棍的答:我們這裡有不同的人,有中大生,有外來者,有其他大學生..
不敢答.
即係,唔係中大人啦.

而家仲要代表中大開記招
班人真係痴撚咗

我唔知
我淨係知中大人如果咁不滿
可以唔好俾佢見記者。

收皮，我讀中大，我唔洗扮，最激果日我都有去，我唔明點解有大台同政府開條件

係咪無去大會既就無發言權？就唔屌得？

呢到連登無野多 五毛最多 係咁架啦 block晒畫面會舒服D

呢個星期大埔撚真係出九龍都要三四粒鐘
再唔放吐露港大埔友可能會起義

大家小心 深夜啲P牌吹風分化撚會現形
記住保持獨立思考

姐係取消三罷?

三罷從來係自發喎
失敗係班自私番工撚個人問題

真係有好多中立 手停口停既人屌晒鬼
（我老豆）

其實一開始就算政府想即刻開晒六條都得架啦
因為兩邊武力不嬲唔對等
而家咪當放返一條行車線出黎比市民睇下係政府不作為先可以阻路阻到咁耐

似係你班連衞兵當自己大台多啲

一條行車線會仲塞
不過手足要諗計點樣確保其餘嘅行車線都係封死 到時實有人落車拆
不割風向撚同分化撚可以收收皮先
辛苦中大所有手足

係 仲要搜袋

前線手足做決定都被當成大台就好笑

所有起屋企既冷氣軍師唔該少d指指點點

支持前線手足既決定

其實根本就冇中大人
成間中大裏面都係黑警同解放軍喬裝
真正嘅中大同學已經秘密捉咗返中國集中營

位中大手足：

需要我唔係中大現場。但我想講，開吐露港一條行車都好，已經係好危險既事， 等於關門大開。 要因時制宜隨時封路。開路只會更容易比popo有更多部署時間，亦好容易攻陷。呢個政府好險惡，呢個社會都好世途險惡，隨時過你一棟。

我係出左來社會工作人士，我支持你地，但今次呢個決定太大危機，大家一定要小心！一定要準備有作戰準備，要有人手警報系統。隨時要有心理準備作戰。

All Be Water, 香港人加油。

我只係怕開行車線後，第一架嚟嘅就係狗車

兩條線就無咁塞既

我覺得係以退為進姐，
又冇完全棄城，
加固剩低既線既rb 更重要

唔會啩

呢到連登黎架，手足做到啲佢地做唔到嘅野就要屌
例如一開始嘅火魔，攻立會，裝修黨鐵，燒鐵，第一單嘅界頸，行刺何妖等等都一定係鬼好可疑，明唔明？

咁你咪留係連登屌飽佢

屌你啦 好撚多二橋唔喺中大人
喺中大亂爆唔關事嘅玻璃
喺中大亂掉垃圾 煲煙
中大人表示割蓆
私起大台 必割

依家都唔見得會成功
今朝我個區得十幾個出咗
前幾日係過百個

咁又點

果啲好明顯係五毛同風向撚黎

依家做既野其實就係拉攏民情黎彌補呢段強弱懸殊既關係
世界唔係好似連登咁話放棄果幾百萬藍絲就放棄

講就易，現實少少，一開公路三罷即刻失敗

我咪FC緊咩事
開post嘅你又唔屌

我唔知？你係叻哥？
su行出去俾2橋班人屌到仆街
點唔俾？
打鳩佢哋呀？

呢著cu拎返哂主導權，完全唔覺有問題

又大台

開囉 其實我覺得就快逼到政府做下一步
點知大家乖乖地讓步.

唔係開條件，係將塞路呢個責任比返政府揹。

咁咪可以打破膠著,唔洗比人鬧佔中2.0

食屎啦 暴露身份係咪你頂上？
on9 唔好出來都柒

hi mon po 撚

你有無去過吐露港 知唔知有幾多條線
blocked

即係依家同你講呀，嗱我就開返一條路比你地行嘅，但長久開唔開到，你就自己問政府啦

明唔撚明呀自己同腦諗下啦

真係好有六四影子
可能美國都收到風所以戈邊咁快推人權民主法案

有道理 +1

你要明白 政府唔做野 我地好被動 依家話你知 你唔回應 條路就塞 市民大眾我地比曬機會政府 係佢唔回應 第一次成功攞番主動權 重要只係中大 其他手足做咩都無得停 以退為進 五大訴求最重要就係真普選 依家話比國際知 全香港人知 投票係依刻最重要既野

前日已經知同政府無得傾， 點解仲出deal 先， 我就算焦土攬炒都唔會同敵人談判啦。

咁塞實咗係好事定唔好事？

成班都on99係到屌

我話你知佢地諗緊咩啦

第一24小時開番只係睇反應
之後直頭可以選擇1 3 5開咁開，話比個政府聽，而家呢到我話事，仲可以做到連登仔所講既拉攏民意，你諗下d港豬有番條路番工不知幾開心

第二就係區選
我自己本新就覺得區選無撚用既 消埋佢就最好
但係我地又唔可以限制人地投票權
而家咪做個樣比出面睇，話我地唔想取消架，到時政府你自己問題
你諗下有幾多人覺得區選係好好表達民意既地方先，至少大部份老一輩都係咁諗

反正我就唔投票既，民主黨賣香港又唔係未試過 但至少而家中大仔肯主動做野

因為中大再唔做d野好快會玩完
你諗下主動攻可能就已經亂左班政府/狗既署啦

我反而諗緊poly 手足幾時免費開放埋紅隧出黎

一齊make noise

無錯
如果連既定區選 咁小既要求 都無得保障
咁就大條道理升級
亦都從中說服到「血債票償」「想投票既潔癖撚」勇武既原因

各一條線?點開法?
單說出九龍線,成條公路,所有車自己排成一條線,行全程?

仲有呢幾日黎明行動 己經話左比對家知 我地要同你玩可以去到咩程度 成個城市stop左你都仲得 24小時輕手啲咪當自己回吓氣 無壞

你知唔知吐露港有幾多條線?

有乜不滿咪依家衝去二號條同啲記者講，我相信啲記者未咁快走

成班喺度diu
Diu嘅唔該諗下自己又係咪去過守城

位手足守咗咁耐中大，仲要臨時臨急講
你覺得你講得好過佢嘅，歡迎自己去中大講
自己人都唔支持自己人

收皮啦 我住係中大會唔撚知？ 我每一場會都有開

200萬上街冇回應仲唔夠？
政府唔理示威者訴求已經唔係第一日既事
點解仲不斷loop

咪呀屌你

其實喺將個波拋番落政府到。

第一，條橋只喺開放24小時，吾喺永遠，如果24個鐘之後政府吾回應，變相喺政府有問題，吾想解決問題。

第二，班狗今日先話叫手足讓步否則就有行動，結果依家手足喺不足24小時內釋出善意，如果班狗依家再沖入去，民怨只會更大。

第三，吐露港公路開一條線同無開無咩分別，司機要喺嗰個位cut線變相要減速，分分鐘塞得仲勁，罷工效果更見成效。

第四，其實佔咗咁耐都到樽頸位，依家都算係有少少特破。

總結，依家喺睇班狗官點諗，一喺就滿足我地嘅要求，一喺就再激起火頭。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，報仇

二橋係屠龍小隊蘋果都有講啦
唔係咩秘密黎

其實而家popo黎都頂唔到 根本而家係鬥智唔係鬥力

支持中大手足

呀手足，你唔洗spin喇

我問緊嘅係如果你知有8點鐘大會嘅就知呢個係大家傾出黎嘅結果啦，你係咁有意見嘅一早去大會到屌柒佢啦，你係去過幫手嘅一早有渠道收風啦，點會事後等佢講完先係連登屌呀

預咗要補都得

外人睇CU咪覺得好美好

講多次 三罷係自發
你唔肯只基本既請假罷工冇人幫到你

咪撚嘈啦唔開條件都開你撚咗啦
煩唔撚煩啫
你去守囉
佔又屌
留又屌
放又屌
想點

呢啲佢地自己搞啦
係咪乜都要幫佢地諗晒

傻瓜，我間公司7成日已因交通罷工四日
條公路勁重要

鬧嗰班又有咩意見提供到
唔好齋ban橋好冇

你係個retake 6科既弱智咋
cuscs咪當中大啦

屌你老母連登仔 你依家自己行去二橋問認唔認撚得我吖

得啦得啦你繼續分化
我唔想同你嘈
依家4間大學都咁亂
無人淨係留意你地點樣互屌囉OK?

推俾poly學生睇

首先開來回一條線呢個決定係會令個情況有市民有車在場
假如警方開波你估唔會波及？到時變咗由警方封路
其實依家拋個波去政府係攞返啲局勢
守得耐冇行動反而令個意志分心
依家唔係要大學成為一個攻勢
係要明白依家政府做嘅決定令個局勢被逼做成咁

空殼Ac

開一條仲塞撚過唔開啦

唯一提升士氣就係有狗仔狗女死亡

留返個希望畀大埔友囉，大埔人真係就嚟困到痴線，乜都做唔到

問題係條友講野有改善空間，d人一睇就會覺得係談判同大台，佢哋high 大左？

係咁望電話，講野一舊舊，搵個正常小小既做發言人啦，比人笑咩

最緊要係取返主動權
同埋緩和中間派既怨言
將封路既原因 縛架去政府度

如果再拖
就真係變佔鐘2.0

依家成功咗？
經濟無咗幾多？
我淨係知日日都好多手足俾人拉俾人打有人死

咪撚係度搞分化 唔好理班風向撚 五毛
決定已經做咗 俾啲尊重同支持好冇？
佢哋仲有命係到講嘢 已經好好 仲想點？
咁都唔支持 對唔對得住佢哋嘅付出？
出得去幫手 ，已經不分你我
仲理乜春係咪中大人
場杖仲有排打 得把口冇用 出嚟幫手啦

5毛風向撚都當真...

同意
依家就係用番佔中果招
政府唔理 等市民茅頭指向示威者阻佢番工

一句

條橋係前線用條命打返來，無人比佢更清楚要點，
可以比意見，但點都唔好割。

利申: 我都唔同意，但都係24hr姐

我剩係擔心有司機到時強行清rb,咁可以點應對姐

駁唔到
啲人唔識用計謀 用手段

夜深連登風向撚

中大手足開路絕對唔係要讓步，只係希望對香港一眾市民釋出善意，大家唔該唔好誤會。

知，我係中大讀咗4年，ok?

除左上大帽山同出元朗仲可以點去市區

一條=塞到仆街 各位冷靜少少

依家政府陷入兩難

因為輸唔起而取消區選 => 受市民責難 手足有理據全面封鎖吐露港公路

舉行區選=>另類公投 證明民意力量 由兩個月前 不斷反對遊行 以壓制表達民意力量 今次區選係展現民意力量既機會

特登唔訓正視聽

但當初二橋保衛戰
所有都係中大生？

都係一日姐
之後咪塞返
比一日試下好冇？

我一睇就覺得係條橋既大台only

大家點睇？

八大爭做大台？
暫時中大最有潛力

係，所以唔明啲人屌咩，唔係不嬲都話要set 死線，政府唔回應就行動升級嘅咩
終於五個月咁耐第一次set 死線成功。

Sorry 見到有人屌手足即刻認真左
嬲嬲豬

如果政府咁樣都照采你都傻既
咁咪就係封返條路咁簡單

Proud of you guys

無方法架啦
真係孤島困住左

屌你 咁你搞乜撚黎明行動啊
你當哩幾日被拉手捉condom?

林鄭死要面
要撤回 暫緩 上面下令要撤回

唔停課 圈套 各大 中小學校長 家長屌柒佢

要區選 本身都唔諗住取消。我屌 咁咪變相我屈服 你班仆街落我面

一定唔可以開架 政府就快頂唔順
實在太天真啦

以退為進呢招高

你唔現實，如果做人ideal有效果，唔洗打生打死
我瞓先，幾個鐘後去塞鐵

鬼

我都廢撚事答佢

照block

有幾多條線又點？ 開左就係開左

有冇睇紅隧今日？
係咁掉野落橋底等車唔敢去
但都有車衝
最後成舊磚掉中架車

我意見就係記者會唔應該臨時臨急講
就算岩岩先落既決定其實都應該諗下由邊個present, 點樣present
可以準備既事其實應該盡量做好d, 需知道呢個記者會係極有可能拎出黎重播
同埋演講技巧對打動人都係有好大作用。
我地同路人緊係佢講成點都支持啦

但你覺得呢個記者會主要係俾d 手足睇咩？ 咁強調釋出善意其實根本係想俾淺黃/ 中立撚睇， 咁你點樣present 就會變得好重要。

純粹俾少少意見， 非割，亦體諒佢地真係細個同緊張

踩單車預約街渡其他區乜支援都做唔到

支持前線！利申:後勤家長，唔係冷氣軍師

死低能，我retake 一年升5分，行後門/retake 多一年點會入唔到？

仲選個冇撚用嘅區議會，選你老母，你選撚飽佢

咁都好意思話自己識deal，開吐公南北一條行車線做籌碼本來係高招，但deal d咁既野即刻變爛deal
仲好意思同侵侵比 人地deal你交晒涉及偷技術既人畀美國並應承唔會落監控係手機就畀你係美國民用市場出售，咁先叫做deal。
而家攞好既籌碼去deal垃圾，同話只要中國應承佢地唔會有導彈落入關島領海就畀華為係美國賣一樣，連deal都稱唔上，直接d講你想要返張1000蚊就畀10蚊我咁算咩deal

唔係話一黎就要五大訴求，但唔該攞d真係令對家壯士斷臂既野出黎，例如即時解僱及控告關嘉榮，徐岸暘就放返一條行車線出黎，咁先叫deal囉好無

同英國Corbyn一樣傻，要求Bojo應承唔會nodeal就可以GE，sor Bojo根本唔care no deal or not，實制架同樣港共根本唔care區選取消or not，實ler飯應架反口就佔返，sor無咁易

開天殺價落地還錢最基本，講數要人應承既條件對家連肉赤都無就咪講呢個叫deal

當然如果呢個唔係談判係單方面釋出善意咁我尊重呢個決定，只係覺得用咁多人力打返黎既野就只係攞黎換d咁微細既野好晒1唔識得善用手上籌碼

其實講真到琴日為止三罷都未算得止係完全成功大把人仲返緊工
同埋 開路唔得咪封返囉 人地都話左淨開24小時

Pushing

吾->唔

打返正字唔該

咁你聽日落二橋睇下得一條線會塞成點
D人仲返唔返到工啦

柒頭，你去講囉，我睇下你會唔會朗誦咁款呀？

連登軍師可以收收皮先個晚大把中大人、其他大學人同其他手足入左去支援，有非中大人並唔出奇，建議唔知咩事出少句聲。
依家個局面處於膠著狀態，試下水溫睇下政府會唔會再犯錯，why not?
人地以死相搏，先可以保衞自己家園，冷氣軍師一係比好d嘅recommendations，一係就分析下有咩pros and cons。用鍵盤屌係人都識啦，同班冇腦藍絲有咩分別？

利申：poly仔，有一晚發惡夢見到好多手足訓喺運動場被都唔冚

踏個單車就已經出左去啦， 我上水既

唔知有大會=無權發言？
有去過幫手=一定有收到風？
事後先屌=無去幫過手？

唔明點解要認自己係中大學生先可以hold press con
唔認又話無代表性
認左又比人話大台

3點開個記招 即刻引撚曬啲割席撚出嚟

問題係大台出現左，佢哋high 大左？

你就鬼啊p牌狗

連自己係唔係中大生都唔敢答.

開一條都唔會返到工

消防員一過RB就清撚晒你啦
到時你會打消防員？

我覺得諗出黎嘅人冇一個係楂車嘅，對交通一無所知。

我公司7成人已經4日罷工，我係mega size公司做
經濟損失係好大，你唔知咋

射波俾人，無話要傾

仲有中間派話你好笑囉 民意從來睇邊個說服成本高d

我都同意呢個 大家冷靜！！！

已經發生左！ 屌可以屌！ 但重要既係結果同發展！

一輸 輸撚晒架！ 冷靜！ 冷靜！

咁你去幫手講囉
屌 第一日識藍絲咩
你講到AY咁撚樣佢都屌你廢青架啦

咁區選完又封唔封?

上水都慘，但去大欖起碼近啲

深夜既連登真係引曬d牛鬼蛇神出黎

Sorry,其實我都好攰,下次會㗎啦

ok, 我瞓先，幾個鐘後去塞鐵

我就咁諗
五大訴求，一直都係睇中共頭
其實大家心入面應該都明白真普選同香港獨立既難度差唔多

但係區選唔同，
係一早存在既野，
政府要確保區選舉行係合情合理合法既事。
不過，政府係冇可能可以確保100%唔會取消區選
所以抗爭者一定都唔會得到滿意既答案
最後政府只會提供抗爭升級既一大理由

都係嗰句
不完美，可接受，需改善
其實佢地應該係未ready好
原因係要趕喺朝早前宣布開返南北行
從而令交通更塞
所以表現唔理想都正常，下次應該會好d

認同 好多超市都冇哂貨 有時有啲人有急事都要化好多時間出去 想出去幫手都好難 依家開一條同開24小時我覺得冇問題 只不過係佢地表達得唔太好 用詞態度唔太得體 但我都尊重個決定 條公路係佢地打翻黎 佢地就一定守到 大家唔好咩都Ban 咁同之前嘅連登有咩分別

大埔友

分你老母化
唔係中大人代表中大人開記招唔撚係問題嚟？

好同意！可以做得更好！
唔會割！

我覺得做人要現實D
唔好諗到你手上既籌碼有幾強大
由六月到依家你都睇得出政府本來係有本事可以完全唔要面剷平各大學
依家個重點係想用呢24小時同埋個簡單到不得了既要求
去換取大眾既同情同埋想個波拋返比政府

睇政府點答先啦，港共一定唔會答到實。佢地講嘢從來都留餘地。

通一條線唔係通?

佢開一條仲陰毒過完全唔開
U turn都唔得
諗到用心理形路障既人平時一定好撚鳩屎

agger 認真見到真係有一類人係人地做咩都唔鍾意
點都有位入

冷靜呀！

L有代表中大人？最多咪代表二橋

是否由他們派出人手,組成<行車線>.管理南北各一條線?
否則,如何只各開一條?
中大生這樣無腦? 我無法相信此三人是中大生.似偽進仔多些.

究竟你有冇聽佢地講咩
開路只係24個鍾
之後嘅野要睇情況同再討論呀
有興趣就一齊入中大傾啦，好唔好？

做乜9
佢回唔回應都有得益好冇

其實開一條點解唔開大埔公路？

邏輯呢？？？

哈哈 你意思即係其他學校既人幫中大打生打死都無發言權？？？共產黨咁惡喎你

得啦mon post狗
仲想帶風向
on9仔死黑警

可能唔係分化撚
有時要面對一樣野，就係唔係個個黃諗嘅野都係一樣。政治光譜太闊，又有堆冇腦黃。上連登比多d critical thinking 好緊要

中大gj
而家擔心理大多d

問題係有大台同政府講數

我身邊真係有港豬對呢個星期既勇武割蔗
可能我用字唔夠精準 我指淺黃同潔癖撚

決定好make sense. 1）大埔居民需要補給 2)戰術多變反而擾亂敵人嘅部署 3）攬炒程度其實冇乜分別

我依家淨係見到一班人一齊清緊路障 你地班所謂中大人對住個mon屌

見到呢條友係咁搞分裂 不過唔block佢住

我好心痛。班大學生想攬住黎做大台，呢場運動正式玩完！

開一條路好易又會有同司機衝突發生
希望唔好掉死人

認同行左步好棋
林鄭得兩步棋
一係實牙實齒唔會押後/取消
到時建制狗就人心惶惶
一係就唔會同示威者妥協
變相責任去左政府到
一係就deal完反口，選舉前取消
咁就仲仆街

我覺得咁樣總好過守耐左會唔知做乜變嘉年華
佢地真係有諗方法去談判 將被動變成主動支持

係，所以唔明啲人屌咩。由一開始抗爭者嘅訴求係點全世界都知，不過港共係唔應承，所以而家咪還價囉，1000蚊你唔肯比。咪開100蚊駁你比。但港共啲仆街係1蚊都唔想比，所以個談判一定破裂，手足係可以繼續封路

班友只屌唔比建議

何以這裡大量留言都說(1)他們是細路(2)他們第一次見記者.
你們個個都熟識這三個偽進仔?

得啦 夜啦 去訓啦

唉你喺連登屌飽佢啦，句撚句都反問，搞到我要幫你prove咁

你又唔知8點有大會，又唔識人收風開記招，又唔可以即場喺記者面前屌鳩佢三個，咁我話我曉飛都得啦

真心呢個諗得過 係時候要做下公關野 呢排俾政府屌打帶風向咁 大撚把港豬中立道德撚本身屌緊黑警林奠又將矛頭指向手足
港豬就係自撚私又無腦既生物 比返少少甜頭佢哋又可以推返個波比林奠
利申: 成家都係港豬藍絲

到底邊個暴大手足度出黎
個個天才可以去申請諾貝爾政治獎
其實認真好絕 幾乎可以話贏曬

家下有24小時比你去拆佢地大台
請

個問題係有大台，仲要關中大事，所以好多中大人都覺得奇怪

黑警其實想攻一下就打得入
根本唔存在籌碼呢樣野
呢個手法係引政府犯錯同拋番個ball比政府
其實係打公關戰

呢個post究竟有幾多個五毛係咁loop「大台」兩隻字

Agger haha

你邊位呀P牌仔？？

死翻去訓啦

佢地講得岩既係 暴徒真係冇乜談判本錢
只有一條公路 去換政府既一個小回答(如期區選yes/no)

取唔取消區選 呢個問題 係公眾近排既疑慮
而政府回唔回答 都死
答取消 死撚緊
答唔取消 釋除公眾疑慮 但同時意味放左暴徒在眼內 叫你24小時內回應 你就真係回應
唔答 姐係保證唔到區選如期進行 唔能夠釋除大眾擔憂

一句講晒 呢步棋行得幾靚 手足好波
即管睇下呢24小時會發生咩事

咁係因為吐露本身既車流去曬大西北個邊
咁你地封路既壓力未細左囉
聴日車流分番的去吐露
咁你地塞路既壓力係會大增

你真無當人哨兵係流料，有狗車入黎自動封左佢啦，又可以卡9 d狗車

首先，唔一定要係中大生/中大校友先有資格守橋/守中大，大家都係手足，有各自適合既位置。可能守橋既手足經驗多，佢地相信自己既能力，所以願意負上守橋呢個咁重既責任。當然我亦都同意要適時替更。

其次，開南北各1條行車線24hr再deal區選順利舉行，呢個我係贊成。守中大，甚至成個三罷行動有個缺憾/困局：冇講明訴求，所以其他市民會覺得好似只係阻人番工。中大呢個deal其實打開左個缺口，首先係公關策略黎講係幾好，將個波抛番比政府，如果政府連應承區選順利舉行呢個咁當然又易既要求都唔肯，咁我地三罷行動就有正當性，更加證明左政府係唔聽民意，一意孤行，令到其他市民睇到呢一點，亦都洗脫番示威者只識破壞既壞印象。如果政府應承左，首先確保到區選順利舉行，有機會民主派大勝，同埋亦都令其他市民睇得出，原來政府聽示威者訴求"係有助於佢番工既", 繼續抛番個波比政府，再從而要求政府聽取五大訴求。

成班淨係係度屌
家下就係有24小時比大家比意見之後可以點做
根本區選,開路只係藉口
唔做野打破家下既局面,遲早內鬥自爆

屌熱狗語調
冇block錯

好多既話咁咪當面對質

上頭落左order要針住

非中大呢個point黎打

一個MmmmmmmM係到loop大台
另一個紅色英文字母會員 係咁用紅色大字去分化
都唔知係咪同事黎

作為中大學生，我為佢地好驕傲。

大學就好似一個軀殼，入邊嘅學生先係中大嘅靈魂，既然我哋要 be water，死守中大亦不是辦法。

我覺得呢一刻全世界目光都落係中大
佢哋呢一步好明智，做左個得體嘅下台階，亦都拋番個波比政府逼佢地回應。

（我暫時check咗蘋果 立場 香港電台，全部市民喝采支持，反應正面）

至於屌手足既人：屌你尊重一切前線手足既決定呀！

我屌你老母你班撚屌不代表我
開路還開路 喺度用讓步換政府繼續區選好撚噁心啊
連搞緊區選候選人都為開花停緊站啦 你班撚屌就區選先於抗爭 咁以後不如唔打啦 一路等到選完先再開始好唔好？
你憑咩代表曬我地中大人做啲咁柒嘅決定呀

利申：有幫手做緊區 介入過兩次撞區問題 仲有第三次搞緊

係咪仲有人會認為CU入面所有抗爭者都係CU學生冇街外人

條橋係抗爭者佔咗 咪揾代表講 面對傳媒有CU有街外人又有咩唔妥？仲有條柒頭屌話點解唔揾CUSU去宣佈真係on撚9 咁同預約被捕無分別

冷氣軍師無建樹之餘仲話手足係鬼？成班食人血饅頭食到傻撚咗？

「做人無公關？食屎架啦！」
其實成個抗爭好少空間比抗爭者去做公關
今次係一個大好機會

好多風向洗地 而家連登好多cd room中年老年睇
麻煩手足頂住

你咁權威 你呢家咪又係一個連登仔
連比人懷疑都受唔住呀 你點樣係呢個三毛集散地挨呀?

只係覺得佢地企出黎並唔可以代表所有二橋手足，比盡就係而家留守緊既，而家無係現場既就唔係手足？我諗你都唔係咁既意思。我相信二橋大家打生打死番黎唔係拎黎deal區選，而係五大訴求。你咁樣直接矮化左成件事，亦都有違好多人既原意。

效果如何都要睇呢24個小時，無謂依家就潑冷水

有d 難實行
做到實好

都係果句
依家佢地"只係"拎住條橋
其實政府可以大條道理攻
同一時間市民又一定會屌佔橋果班阻住地球轉
點樣先可以釋放呢D壓力？

拋個deal出黎我覺得係換取24小時 休息時間

因為開返條線 有通車
我相信popo呢24小時反而唔會入到中大清場住

如果乜都唔做，繼續喺度等
佢地唔知popo幾時會攻入去，精神上冇得抖

區選我覺得只係拎黎deal而搵出黎既野，唔重要
只係為左總之要有一個deal先

都唔係開d對家諗兩秒就應承你既條件呀
而家個問題係你開個條件同要中國應承唔會飛彈射關島一樣，人地諗都唔使就應承得你，心入面諗我玩開滲透既，who care唔武攻得。
同樣港共要應承唔取消區選思路過程肯定稱唔上掙扎痛苦，心入面諗到時種票咪得。
咁我地就晒左張好牌，要同情同拋波畀政府唔一定要開d無肉食既deal，現實同退讓係兩回事。而家咁唔係拋個波畀政府係送個波畀政府。

而家唔叫三罷咩， 堵路都係迫班港豬返唔到工從而迫林鄭讓步， 原來搞左咁多野， 令更多人受傷， 原來只係為左區選

我好討厭票債血償
但事實係吐露港唔守得幾耐
反而俾狗搵位入
留守消耗亦好大

未知呢個決定點得出黎
但係主動破局暫時似係好發展
1）share the blame 燒返去政府度 超越關注警暴 完成係呢幾日三罷未做到嘅嘢
2）而無原因開路一定俾人屌 用狗唔入校園做條件違反邏輯 一條路未夠分量換五大訴求 區選似係最有迫切性同係市面共識（唔包括連登） 同時針對政府唔係狗
3）圍城必闕已經有手足講過 開返一條港豬話之你 政府最好快快趣趣應承多啲唔好阻返工
4）善意 公關 門面嘢

當然啦 risk係政府反口 狗反攻
呢啲無得預計 亦極有可能

都岩， 所以我覺得佢地對答講得太少...
其實可以答得詳盡d 打溫情牌， 因為我地真係好少有面對媒體講野既機會

清既係城市入面既路障 唔係高速公路

成件事錯撚曬wor
第一 你開返一條 被罷工嘅就會變返做遲到 同大三罷既目的已經相去甚遠
咁你地當初點解要死守2號橋 而當初守2號橋而被捕嘅手足係咪變咗condom?
第二 除咗吐露港公路 全港18區都有手足每朝起身盡量塞爆曬d路 而依家本來應該可以全塞嘅路 你又無啦啦讓返一條出去
第三 最撚重要嘅一點 我地本來談判籌碼已經唔多 而吐露港公路係一個好撚大嘅籌碼 點解重開公路個焦點唔係講返五大訴求 而係11.24區選 呢點我係最睇唔撚明

我覺得只係推返個波比政府
有人話 咁柒婆應承咁係咪唔佔唔罷?
你覺得林鄭聽日會出黎講「喂我應承你地呀一定唔取消」?
某程度上讓一條行車線出黎係帶有少少威脅性
咁多個月以黎都未試過有正式同政府deal既交易
當然我仍然覺得冇大台先運作到
柒婆唔直接回應要求 手足們又可以有原因升級
柒婆回應我地要求 即係同我地妥協 咁班狗同藍屍又會點諗
如果係咁 之後可以同政府deal既野又多左
當然我覺得spin左係區選呢野又柒柒地 明明五大訴求先係重點
鳩UP下 唔岩聽唔好屌

分化撚嘈完未？手足決定左咪撐囉 係到屌屌屌幫到手咩？有咩咪出去幫拖補獲
唔好同你地諗法唔同就屌晒鬼先 分化完幫到對家定自己友阿？

根本無大台 民主傾出尼結果

吓 我有去個大會都唔知呢個係我地嘅共識嚟
乜大會入面有講過其中一個訴求係區選咩? 我淨係記得有師兄提過"假如區選取消咗我地同佢地搞大佢" 但冇講過呢樣嘢係我地放行車線嘅訴求

終於到我講，
有本事落去同前線講

咪就係 我係中大人+有去頭先830個會 聽到佢記者講嘅嘢都嬲到震

d人成日覺得班狗攻唔入係班狗廢
班狗認真攻，一撚早入左啦
有火魔唔係萬能架

我覺得政府唔一定會答應呢個條件
你睇風向都知建制派其實唔太想個區選繼續行
（除非佢地好有信心已經種好哂票，但我覺得佢地自己都唔知自己種左D咩票）
假如政府實牙實齒答應既話
即係政府首次示弱
而建制會有區選大敗既可能
政府唔答應既話
個波咪拋返落政府度
政府答應完之後又取消既
咪無誠信
當然你可以話政府一直都無誠信
咁其實政府可以直接攻入中大添

真係唔係 成條二橋已經比好多非中大嘅手足騎劫咗 中大人根本唔想死守 係班外來手足覺得吐露港公路好撚重要 所以死守二橋

外人將中大神化咗 但內部有好多問題假如你唔起中大入面係唔會睇到

唉呀 唉呀 點算呀 5毛 分化撚
自己打完成段野出嚟都覺得自己好無說服力呀?

怕佢哋攻咩， 一攻變成韓國學生抗爭翻板， 到時國際間會點睇香港， 再者一張禁制令夠已經收我哋皮啦

大家係咪已經唔記得兄弟爬山各有各做？

點會唔怕？
你估個個真係be water到時棄守中大
佢地真係正式攻入中大既話肯定會有大量傷亡
你可以話國際到時又會點點點呀
但有一個option係國際可能乜野都唔會做講幾句就算
你搏唔搏得過？入面既人搏唔搏得過？

Agger 我覺得佢咁答先好
至少知道呢班人有份守就得

打得仗預左有傷亡， 如果唔係大家日日行出為乜， 唔通自己坐係度等， 美國就會有反應咩

唔好話我淨係撐佢地
其實呢個idea實行上有可能有問題
佢地點保證開通一條路唔會有人手多多落車開埋第二條？
假如有司機因為呢樣野同抗爭者爭執
導致抗爭者要再以雜物封返條路
警方又會唔會以此為機攻返二橋？
係收同放呢一點我諗二橋守備者要諗一諗

第一，其實呢三日有好多人都只係遲到但最後都係返到工，成功嘅只係開花而唔係三罷，暫時所見最受影響只係啲商場怕裝修而提早收檔

第二，以吐露港嘅車流開一條綫肯定都係塞，而且會倒灌塞埋其他支路，效果好過你全封

第三，威脅到政府嘅先算籌碼，吐露港嘅RB唔係黑警清唔到，只係佢地唔去清，既然政府拖得三日都唔攻，即係佢地覺得仲可以拖多一陣利用下，試下民意會唔會反彈，民生從來都唔係政府最關心嘅嘢，所以吐露港公路根本唔係籌碼
呢三日政府其實係冷處理緊部份非商業區嘅RB，既然係咁，諗方法抛返個波俾政府都係正確嘗試

我當然知可以
問題係如果你做返掉磚呢D舉動
一黎D狗又會有藉口攻二橋
二黎個波又會拋返去中大果邊

竹呢個post真係覺得連登熄燈都冇咩所謂

我到依家都唔明點解會諗到吐露港公路係一個好大既籌碼
一黎對家根本可以隨時清
二黎你又唔係有本事可以一秒之間炸左成條公路佢
三黎就算成條公路無左對政府根本無影響

再者
其實大三罷根本無成功過
依家成功既最多只係罷課
罷工罷市都係一部分支持呢個運動既人罷

尊重前線。我係中大老鬼，前日凌晨送過物資去中大。已經到第五日，我覺得要有策略，不能自困山城咁多日。

而家經過現場前線討論結果，亦係佢哋民主表現。內容重要過巧言令色，語言偽術。兄弟爬山，無人話因為咁而變大台。

每一步都係學習過程。總之，不能重犯2014年死守，被人分化錯誤。如果政府冷對，亦可重整對策。

睇完呢個post真係覺得連登熄燈都冇咩所謂

成立新大台 我屌啦

make deal既前提係摸清對家底細（如果你話真係唔係想交換咩實際野只係想單純想好睇咁當我下面廢話），咩係佢

一、好care一定唔退讓，
二、care唔想退讓，
三、care但退讓都無所謂，
四、都care但退讓隨便，
五、Who cares

首先，攞一黎deal就本身係想反枱，攞五黎deal唔係超級大傻仔就係打籠通。

二三四就係正常既交換條件，但最重要係要搞清楚果個條件到底屬於邊類，將四既野當二就晒左張牌，將二當四就會傾到接近破裂進退失據，所以一般真係開條件前會有中間人摸底試對家底線取態等等，而家我覺大家係將三當左二。

不過我都明要班學生兼任晒防長財長外長仲要做得好係不切實際應該寬容d既所以總結評語都係不完美可接受有更進取空間。

其實政府最驚冇咗連登
等如當年中共想保住學聯一樣

狗要攻嘅話，話橋上有箭有火魔法隨時都攻得啦
要記住依家黑警只係唔攻，而唔係攻唔到
同埋，我相信人係自私，由其係做得藍屍嘅就更加自私，形勢比人弱99%都笠水唔會出手搞RB
除非好似廢柴man個啲有組織挑釁，如果唔係應該唔會有人敢單拖喺暴大挑機

2014年仲有一個好大既錯：唔識同政府談判，唔止係死守咁少。

果陣學界去談判簡單黎講就係演說技巧90分，談判30分，好睇但輸左既表演。

抗爭數月 勿忘初心 - 民間記者會聲明

拋波畀政府啱呀，拋得7畀佢得分有問題姐

一定要守實條橋先叫前嘅
12號晚有份推到去比水炮射返返嚟駛唔駛話你知呀
無人打二橋 點會個個守曬喺度

拿真係觀點與角度唔係為左嘈
出面有人講話點解唔換 五大訴求 追究開槍
我覺得政府一定會擺呢D野做一
偏偏大家好似就覺得應該要換呢D野
呢樣先係最燥既地方

其實宏觀D睇
依家用呢24小時半開放既公路
換取政府既面子同埋市民既體諒
都算係一種等價交換

其實拎住間大學有咩本事同個殺人政府開天殺價
反而呢個deal雖然睇落好細
但係令政府要諗一諗點行（至少建制同政府似乎係呢一點有分歧）
呢個先係值得讚既地方